有法律效力嘅聯署冇人簽？

㩒咗入嚟就簽完名先走

聯署link：

最後8日，仲爭一萬

點解要簽？

唔識德文唔緊要
聯署教學：

五萬個簽名香港人都做唔到？

推

push

冇人簽咪你簽囉我屌你老母臭閪
你簽唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post簽撚咗先我係咪又可以屌你唔撚簽先？
係咪覺得冇人簽，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢聯署都實有第一個人簽架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人簽」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣簽啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

巴打好有心
將個講字改做簽

Push

41150/50000

快撚啲簽呀得返幾日咋

樓主
中文版 30秒簽到

岩用就pin

尋日個post有教學